[
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Abrera",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        475 \u20ac",
    "bathrooms": null,
    "size": null,
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1013/228/1013_inmo_01103_335228_11_2023092707162631250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "La Bordeta (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/513606/38380463250.513606/513606_38380463250_1_20231020050815016.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "188 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Alzamora (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        1.310 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "La Maurina (Distrito Roc Blanc-La Maurina. Terrassa)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Masnou",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "101 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Santpedor-Bases de Manresa (Manresa)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Vic-Remei (Manresa)",
    "price": "\n                        695 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "116 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        6.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "311 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "108 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "112 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "7 ba\u00f1os",
    "size": "609 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "97 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "109 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "135 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Centre (Igualada)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Centre Vila (Vilafranca del Pened\u00e8s)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.075 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord-La Serreta (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Font Verda (Granollers)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/2/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/919/1005_98098919_1_2023051522050854397.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1426/39211869289.142600/1426_39211869289_4_20231102102756271.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Centre (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/517277/26694048269.517277/517277_26694048269_1_20220830115201897.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "La Cogullada (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1429/34234101917.142900/1429_34234101917_1_20231024091232791.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "139 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/527134/38359936862.527134/527134_38359936862_5_20231026120746579.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Canyet-Mas Ram (Badalona)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "35 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        985 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "106 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "14\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "30 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Santpedor-Bases de Manresa (Manresa)",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "145 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "87 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.490 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "El Bon Pastor (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Mion-Puigberenguer (Manresa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "169 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Els Molins-Poble Sec-Pins Vens (Sitges)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "La Pineda (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Centre (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Centre-Can Mariner (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "33 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "178 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Aurell (Terrassa)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/3/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/9101/37515965689.910100/9101_37515965689_25_20230929181203004.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518266/38343724213.518266/518266_38343724213_13_20231004120001022.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        690 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "15 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/809/1018_29868809_0_2022010420010845472.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/995442/39202756559.995442/995442_39202756559_9_20231103183119529.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/500793/38394949201.500793/500793_38394949201_5_20231003163734547.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "La Verneda-La Pau (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        883 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "La Prosperitat (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "117 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "155 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Santpedor-Bases de Manresa (Manresa)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        1.795 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Horta (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Calella",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "109 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Centre (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Aurell (Terrassa)",
    "price": "\n                        975 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriac (Sabadell)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "127 m\u00b2",
    "size": "4\u00aa planta",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "127 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Vic-Remei (Manresa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "137 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "El Baix Guinard\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "67 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "La Sagrera (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/4/"
  },
  {
    "address": "Sant Josep (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/998670/39249290773.998670/998670_39249290773_1_20231103190350065.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1398/951477732.139800/1398_010375_foto_1_951477732_20110502122404.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Centre Urb\u00e0 (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "251 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Centre-Cordelles (Cerdanyola del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/070/1093_EP820-P-4070_1_2023110416512831250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Premi\u00e0 de Mar",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/690/1089_XA665-1369A_1_2023103016170131250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Baixador (Castelldefels)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Mas d'en Serra-Els Cards (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.525 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Estadi-Horta Vermella-Santa Anna (Vic)",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "139 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "101 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "82 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        860 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2\u00aa planta",
    "size": null,
    "rooms": "104 m\u00b2",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "108 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "9 ba\u00f1os",
    "size": "270 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Llevantina-Montgavina-Quint-Mar-Garraf (Sitges)",
    "price": "\n                        20.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "550 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "104 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Bellamar (Castelldefels)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "430 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Aurell (Terrassa)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "L'Aragai-Prat de Vilanova (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "139 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "Estadi-Horta Vermella-Santa Anna (Vic)",
    "price": "\n                        725 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/5/"
  },
  {
    "address": "El Congr\u00e9s-Els Indians (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/991963/37508543826.991963/991963_37508543826_1_20230904191048797.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Els Molins-Poble Sec-Pins Vens (Sitges)",
    "price": "\n                        1.590 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/233/1005_3750233_1_2023071013073847822.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Pla de Sant Mag\u00ed (Igualada)",
    "price": "\n                        730 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/067/1005_198728142067_1_2023110216115282815.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Els Molins-Poble Sec-Pins Vens (Sitges)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/088/1005_104570457088_1_2023110410114838807.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "256 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/594/1005_180176941594_1_2023020612021460969.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.950 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "121 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Mas d'en Serra-Els Cards (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "147 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Bellamar (Castelldefels)",
    "price": "\n                        7.700 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "512 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        3.100 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "254 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "210 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Centre (Granollers)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Bordeta (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.125 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Bordeta (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Centre (Pineda de Mar)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "354 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Font d'en Fargues (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "112 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Canet de Mar",
    "price": "\n                        855 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Esparreguera",
    "price": "\n                        1.125 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Geltr\u00fa-Casernes-L'Armany\u00e0 (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "276 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Montcada Centre-La Ribera (Montcada i Reixac)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "164 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        2.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "108 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/6/"
  },
  {
    "address": "Arxius (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "610 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/040/1062_DA23-910B9B104A_1_2023102022515431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "price": "\n                        966 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/9999/700/9999_TI-a1Q3W0000008t85UAA_1_2023102704463531250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        12.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "147 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/140/1062_DA11-247E56BE4A_1_2023100322524731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/672/1018_34555672_1_2023080119080338654.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Bellaterra (Cerdanyola del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        5.200 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "440 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/526/1062_DA23-85EE9065F6_1_2023110222520131250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Mas Alba-Can Lloses (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "145 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "25 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "156 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Centre (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Corbera de Llobregat",
    "price": "\n                        1.870 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "307 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Les Salines-Clot del Bass\u00f3-Mota de Sant Pere (Cubelles)",
    "price": "\n                        895 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Montmajor",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "227 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Centre (Granollers)",
    "price": "\n                        840 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "620 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Vilassar de Mar",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "500 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        1.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Zona Universit\u00e0ria-Gran Via Mar-Cam\u00ed Ral (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan Desp\u00ed",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Viladecavalls",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Vilassar de Mar",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "91 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "21 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Gelida",
    "price": "\n                        1.260 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "168 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Can Bou (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "La Garriga",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Vallromanes",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "999 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
    "price": "\n                        1.365 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/7/"
  },
  {
    "address": "Viladecavalls",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/520830/34228741873.520830/520830_34228741873_3_20230919135542610.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/030/1089_XA755-503a_1_2023102310141931250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/060/1089_XA755-506a_1_2023102410122431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1429/201690143.142900/1429_027553_foto_1_201690143_20160504102051.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriac (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525162/26757467717.525162/525162_26757467717_1_20220830203044384.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "\u00c8gara (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Capellades",
    "price": "\n                        715 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Puig-reig",
    "price": "\n                        545 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Montserrat (Distrito Montserrat-Torre-sana. Terrassa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Rocamar (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Les Arenes-Can Montllor-La Gr\u00edpia (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Barri Antic (Manresa)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Valldaura (Manresa)",
    "price": "\n                        490 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Pla\u00e7a de Catalunya (Manresa)",
    "price": "\n                        675 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        450 \u20ac",
    "bathrooms": null,
    "size": null,
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "S\u00faria",
    "price": "\n                        450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Nucli Urb\u00e0 (Tordera)",
    "price": "\n                        790 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "91 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Poble Nou (Manresa)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "132 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Centre (Granollers)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "218 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "66 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Corbera de Llobregat",
    "price": "\n                        1.870 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "307 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Sant Miquel-Tres Torres (Granollers)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "El Poal (Castelldefels)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "189 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Centre-Can Mariner (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "135 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/8/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "188 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/517277/20866124863.517277/517277_20866124863_1_20220125115955604.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Puig-reig",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/640/1093_EP829-1064A_1_2023081805432431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/500554/35035595247.500554/500554_35035595247_2_20230603121437159.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/273/1018_35119273_1_2023102007105198989.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Vic-Remei (Manresa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "202 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/500831/36752690983.500831/500831_36752690983_2_20230803190001925.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Casagemes-Canyad\u00f3 (Badalona)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "218 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Zona Universit\u00e0ria-Gran Via Mar-Cam\u00ed Ral (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "172 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "198 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Centre (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "146 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Calella",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Sant Just Desvern",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "113 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "115 m\u00b2",
    "size": "4\u00aa planta",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Olivella",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "136 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "La Sagrera (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Sant Ildefons (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "43 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/9/"
  },
  {
    "address": "Porta (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "87 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/990014/33402051611.990014/990014_33402051611_1_20230426135024964.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "228 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/008/1018_35136008_12_2023102110100192057.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Can Roca-Muntanyeta (Castelldefels)",
    "price": "\n                        8.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "474 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/541/1005_3670541_4_2023021412023154513.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/513606/38375462729.513606/513606_38375462729_14_20231030181032929.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Centre-Can Mariner (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/514358/38378454926.514358/514358_38378454926_5_20231003121236099.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "39 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        1.240 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "139 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Les Arenes-Can Montllor-La Gr\u00edpia (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Vallvidrera-El Tibidabo-Les Planes (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "129 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.825 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.275 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.245 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Lluminetes (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Les Salines-Clot del Bass\u00f3-Mota de Sant Pere (Cubelles)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Proven\u00e7als del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Tona",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/10/"
  },
  {
    "address": "Centre (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "143 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/481/1005_3758481_1_2023102500100339388.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/689/1018_35095689_1_2023101612100928655.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        12.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/960/1018_33218960_1_2023021015023900116.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/103/1018_33171103_1_2023020622020436847.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/38348082116.525584/525584_38348082116_13_20231030172726612.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        5.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "251 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.019 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        10.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "438 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Caldes de Montbui",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "8 ba\u00f1os",
    "size": "600 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "La Salut (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "109 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "178 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "La Pineda (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "195 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.490 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Pubilla Cases (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "41 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Arenys de Mar",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.605 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/11/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "235 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1870/981727141.187000/1870_981727141_50_20230728182839712.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/010/1018_33342010_1_2023022423021830150.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/766/1018_35124766_1_2023101918101536311.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.950 \u20ac",
    "bathrooms": "206 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "3 ba\u00f1os",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/159/1018_34751159_1_2023082510085450976.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/006/1018_35076006_1_2023101113103381464.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Nucli Urb\u00e0 (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        1.160 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Poble Nou (Manresa)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "357 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "254 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "134 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Lluminetes (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "112 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "210 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        17.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "260 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Canovelles",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "97 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Vilassar de Mar",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "167 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/12/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/564/1018_34291564_2_2023061915062408729.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Centre (Igualada)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/501441/38405888375.501441/501441_38405888375_2_20231027182356414.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "44 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/706/1018_34035706_12_2023061214060661155.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/725/1018_35209725_1_2023110323115318079.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Puig-reig",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1010/492/1010_2451492_1_2023102312413431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Centre Hist\u00f2ric (Vic)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Congr\u00e9s-Els Indians (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Sants (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "293 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        12.023 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "253 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "116 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Centre Urb\u00e0 (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "171 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Olivella",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "260 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.640 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "8\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.890 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        5.800 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "274 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Can Bassa-Palou (Granollers)",
    "price": "\n                        1.110 \u20ac",
    "bathrooms": "62 m\u00b2",
    "size": "Bajo",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "Collblanc (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.475 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.775 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "66 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/13/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.390 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/37563365009.518209/518209_37563365009_8_20230921112258538.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "288 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/314/1018_35142314_1_2023102723105422709.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Vic-Remei (Manresa)",
    "price": "\n                        810 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/339/1005_197828545339_1_2023100316104819070.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Castellv\u00ed de Rosanes",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "339 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/446/1018_25910446_4_2022122123120744464.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/247/1018_34886247_1_2023092010093513531.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Ol\u00e8rdola",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "78 m\u00b2",
    "size": "Bajo",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "156 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Can Bou (Castelldefels)",
    "price": "\n                        9.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Sants (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.721 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "91 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "243 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "355 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Salut (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "109 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.763 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "256 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Vallromanes",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "303 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "149 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "15\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Vilassar de Mar",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "188 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.945 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "573 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "196 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "72 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "214 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/14/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/680/1089_XA575-1168A_1_2023080416162931250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "218 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/601/1018_35096601_1_2023102411103250140.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "217 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/771/1005_187293569771_1_2023100521101410105.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "185 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/828/1062_DA0-B78CFE38F8_1_2023101622513231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/500/1018_34687500_3_2023081122082772579.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Guinard\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "127 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Nucli Urb\u00e0 (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "181 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "\u00d2rrius",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "530 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "32 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Centre (Igualada)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.555 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Guineueta (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Castellv\u00ed de Rosanes",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "182 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "40 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Canet de Mar",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "440 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "407 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "39 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "La Font d'en Fargues (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "157 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/15/"
  },
  {
    "address": "El Congr\u00e9s-Els Indians (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/38387053093.525584/525584_38387053093_1_20231020133438885.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Els Molins-Poble Sec-Pins Vens (Sitges)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/786/1018_34877786_1_2023091422090764570.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/687/1018_33890687_22_2023050812053467878.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/516049/30905080643.516049/516049_30905080643_1_20230110121855463.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "104 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/38356293449.525584/525584_38356293449_6_20231030104915662.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Centre Hist\u00f2ric (Vic)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "103 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.805 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Malgrat de Mar",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        780 \u20ac",
    "bathrooms": "28 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Antic Poble de Sant Pere (Terrassa)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "174 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Sants (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Els Molins-Poble Sec-Pins Vens (Sitges)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.775 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "8\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        15.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Instituts-Ponent (Granollers)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "185 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriac (Sabadell)",
    "price": "\n                        690 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Boi de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Aurell (Terrassa)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "148 m\u00b2",
    "rooms": "148 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/16/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/015/1005_191242512015_1_2023102317105689735.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.910 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/375/1018_35032375_1_2023100517102575946.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Zona Universit\u00e0ria-Gran Via Mar-Cam\u00ed Ral (Castelldefels)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "160 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1038/605/1038_0847-605_1_2023092212342231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/39194529155.525584/525584_39194529155_1_20231103203602617.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/397/1018_34754397_0_2023082517085129436.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "165 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "91 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        3.252 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "285 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Navarcles",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "15 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Proven\u00e7als del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "153 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.995 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "158 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        13.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        2.310 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "117 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "144 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.850 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "174 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        13.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "475 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.390 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Bon Pastor (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/17/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/038/1018_34838038_1_2023090814091073103.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "319 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/417/1005_150282865417_1_2022061411064721921.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/516049/34264863802.516049/516049_34264863802_1_20230526163635404.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/36745815525.518209/518209_36745815525_25_20231030123633700.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Les Roquetes (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "87 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1091/429/1091_278429_1_2023103023262831250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.395 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.203 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "215 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Puigmolt\u00f3-Vi\u00f1edos-Can Maci\u00e0 (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "171 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "265 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "116 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "165 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "157 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "212 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Bellamar (Castelldefels)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Llevantina-Montgavina-Quint-Mar-Garraf (Sitges)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "320 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.750 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/18/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/523105/38410461970.523105/523105_38410461970_1_20231002144357320.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Mas d'en Serra-Els Cards (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "155 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/763/1005_164932675763_1_2023103017104889853.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/022/1018_34689022_1_2023081013084365109.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/36738397769.518209/518209_36738397769_3_20230828102845739.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/789/1018_35195789_1_2023103119103198525.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "160 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Can Gamb\u00fas (Sabadell)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Arenys de Mar",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "89 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "160 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "146 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "179 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.735 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "159 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Centre-Zona Estaci\u00f3-Passeig de Joan Maragall (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "66 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/19/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "163 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/763/1005_153353465763_1_2023070714070210226.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.510 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/380/1018_35032380_1_2023100517102617895.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/142/1018_35016142_1_2023100417103619180.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/777/1018_33581777_1_2023032720033309918.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "161 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/203/1018_34597203_1_2023072517070022626.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "121 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.480 \u20ac",
    "bathrooms": "88 m\u00b2",
    "size": "Bajo",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.180 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.400 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "123 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Tona",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        695 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.100 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "103 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "126 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.950 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "244 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/20/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/516049/34233954435.516049/516049_34233954435_1_20230526123606611.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/200/1018_33380200_1_2023030212034140453.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "135 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/108/1062_DA0-57AD455DA8_2_2023102522520631250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Port (Badalona)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/126/1018_34914126_1_2023092012094955197.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/644/1018_35040644_1_2023100616104332738.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.250 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "170 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.390 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Premi\u00e0 de Dalt",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "106 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "M\u00e1s de 20",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "160 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Les Salines-Clot del Bass\u00f3-Mota de Sant Pere (Cubelles)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "124 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "82 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "134 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.045 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Bonavista-Bufal\u00e0 (Badalona)",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Canet de Mar",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Vic-Remei (Manresa)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "161 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Sallent",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "La Pineda (Castelldefels)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Corbera de Llobregat",
    "price": "\n                        4.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "758 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "8 ba\u00f1os",
    "size": "550 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/21/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        975 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/581/1018_9462581_0_2023103122101724308.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/673/1018_32376673_1_2022102720102614168.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "303 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/010/1089_XA642-3101A_1_2023100405123431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1085/873/1085_AG165-574873_1_2023102514255731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Olesa de Montserrat",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1013/549/1013_inmo_03507_290549_11_2023091607244331250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Centre (Granollers)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord-La Serreta (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Corbera de Llobregat",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        710 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "264 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "217 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "213 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "La Garriga",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "153 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "170 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.100 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "330 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "266 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "146 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "216 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "46 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/22/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "175 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/506/1018_34830506_1_2023090713090583918.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.755 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "142 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/090/1093_EP868-6409A_1_2023101116451631250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Corbera de Llobregat",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "204 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/380/1093_EP868-3238A_1_2023062305431331250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/38339816179.525584/525584_38339816179_2_20231009181325986.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1085/272/1085_AG165-481272_1_2023102514255731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "116 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Castellar del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "192 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Pineda (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Proven\u00e7als del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "113 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "106 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Can Manent (Puig-reig)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Navarcles",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "33 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere de Riudebitlles",
    "price": "\n                        675 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "297 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.275 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/23/"
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        5.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "291 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/641/1062_DA11-9B4C9E864C_1_2023100322524731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.960 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/899/1018_34324899_1_2023062217063385093.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Guinard\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "192 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/36720645058.525584/525584_36720645058_1_20230809165327376.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/397/1018_34896397_7_2023091812090461018.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.407 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "44 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "247 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "97 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.261 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "165 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "303 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        400 \u20ac",
    "bathrooms": null,
    "size": null,
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "L'Eixample-Torreblanca (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        2.850 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "168 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "290 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "33 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "Morera-Pomar (Badalona)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/24/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/729/1018_35164729_1_2023102612101556115.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Baixador (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/209/1018_34995209_1_2023100212101105521.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Rocamar (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "144 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/955/1018_32580955_7_2022111811114249231.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/015/1005_132264522015_1_2023030912031459423.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Castellar del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "350 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Sant Sebasti\u00e0-Aiguadol\u00e7 (Sitges)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "205 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        9.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "264 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Caldes de Montbui",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu de La Barca",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "\u00d2dena",
    "price": "\n                        4.800 \u20ac",
    "bathrooms": "8 ba\u00f1os",
    "size": "1.302 m\u00b2",
    "rooms": "14 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "550 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "8\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.763 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Mas d'en Serra-Els Cards (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "175 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Can Roca (Distrito Can Roca-Pla del Bon Aire. Terrassa)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "161 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/25/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        12.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "188 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/572/1018_34774572_1_2023083014085303141.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/874/1018_34915874_1_2023101019105941825.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/989/1018_35151989_1_2023102418101528592.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "155 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/899/1018_35129899_1_2023102013102520456.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.725 \u20ac",
    "bathrooms": "59 m\u00b2",
    "size": "Bajo",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/768/1018_34618768_1_2023072823075202275.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Mas d'en Serra-Els Cards (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.750 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "172 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.585 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.448 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Masnou",
    "price": "\n                        7.500 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "591 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sants-Badal (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "104 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0",
    "price": "\n                        550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "118 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "196 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Vallirana",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        12.000 \u20ac",
    "bathrooms": "7 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/26/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/260/1093_EP868-1526A_1_2023080116440231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/863/1018_33968863_89_2023071112070845893.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/969/1005_100196664969_1_2023110313115118725.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Centre (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/997663/38413221785.997663/997663_38413221785_1_20231023180148783.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Vallcarca-Els Penitents (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/445/1018_34697445_1_2023081123083118738.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.900 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "256 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Montmar (Castelldefels)",
    "price": "\n                        8.000 \u20ac",
    "bathrooms": "7 ba\u00f1os",
    "size": "397 m\u00b2",
    "rooms": "9 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Els Hostalets de Baleny\u00e0 (Baleny\u00e0)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Barcelona Capital",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "139 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Caldes de Montbui",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "113 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.395 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "260 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Sant Quint\u00ed de Mediona",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Castellnou de Bages",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "190 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "153 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": null,
    "size": null,
    "rooms": "140 m\u00b2",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        9.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Llevantina-Montgavina-Quint-Mar-Garraf (Sitges)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "259 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Sant Mart\u00ed (Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.575 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "8\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/27/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/363/1018_33265363_1_2023031105030067297.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "228 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/380/1093_EP868-6038A_1_2023090505434231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Vallvidrera-El Tibidabo-Les Planes (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        20.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "650 m\u00b2",
    "rooms": "10 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/215/1062_DA0-6B54B1C2C5_1_2023100216575831250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "El Guinard\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.390 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/594/1018_35158594_0_2023102514104028865.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "165 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/821/1018_30030821_1_2022012117011550883.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Lluminetes (Castelldefels)",
    "price": "\n                        11.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "290 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "7 ba\u00f1os",
    "size": "609 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Urbanitzacions (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        15.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "652 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "117 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "145 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Sant Pol de Mar",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "448 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        14.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "495 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "142 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Maurina (Distrito Roc Blanc-La Maurina. Terrassa)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "256 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.664 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "41 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Arenys de Mar",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        15.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "600 m\u00b2",
    "rooms": "10 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "193 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Corbera de Llobregat",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Proven\u00e7als del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.160 \u20ac",
    "bathrooms": "159 m\u00b2",
    "size": "1\u00aa planta",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        2.650 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "124 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/28/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.292 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/432/1018_33238432_1_2023021411020128598.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/26759666560.518209/518209_26759666560_17_20220810115332913.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "37 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/500/1005_2345500_5_2020041311043397126.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "36 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/615/1018_33941615_1_2023051110051347848.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1085/995/1085_AG165-688995_1_2023102514255731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "160 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "190 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "3 ba\u00f1os",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.845 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Tiana",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "15 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "375 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        3.172 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "144 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.544 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.790 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "167 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Estadi-Horta Vermella-Santa Anna (Vic)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.019 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "28 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "132 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "260 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/29/"
  },
  {
    "address": "Collbat\u00f3",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "470 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/227/1018_35168227_1_2023102617101948921.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.090 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "306 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1085/977/1085_AG165-767977_1_2023102514255731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/170/1093_EP868-5817A_1_2023081416434731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/154/1018_33128154_0_2023020119025469599.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/525584/36729980532.525584/525584_36729980532_1_20230801192508457.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Puig-reig",
    "price": "\n                        450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord-La Serreta (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "166 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "450 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Vallcarca-Els Penitents (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "90 m\u00b2",
    "size": "Bajo",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Barceloneta (Vilafranca del Pened\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Codines",
    "price": "\n                        840 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "144 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        843 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "270 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.990 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Can Quirze (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "249 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "155 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.945 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "128 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "187 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.250 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "114 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "320 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/30/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "123 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/590/1093_EP868-5859A_2_2023080116440231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "2.670 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/415/1005_198279586415_1_2023100515104838219.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "145 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/015/1005_198453822015_1_2023100617104840953.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/600/1093_EP868-4860A_1_2023092616454031250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "97 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/015/1005_196549652015_1_2023092617094877315.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.245 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Vilanova del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Can Quirze (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "249 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Lluminetes (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Bartomeu del Grau",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        9.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "506 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Miquel-Tres Torres (Granollers)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "251 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.045 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        8.500 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "357 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.657 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.200 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "256 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.600 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "380 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Pineda (Castelldefels)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "670 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Centre (Igualada)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.968 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "162 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "181 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/31/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "121 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1107/37557739592.110700/1107_37557739592_1_20230918113447778.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/37525832727.518209/518209_37525832727_1_20230915172333384.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "285 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/706/1018_31816706_0_2022121221122774629.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Vallvidrera-El Tibidabo-Les Planes (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.800 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "359 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/153/1018_32888153_1_2023011323012530131.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/830/1093_EP868-4983A_1_2023062305431431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "400 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Centre (Granollers)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "268 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Vallirana",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "420 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.950 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "169 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Barcelona Capital",
    "price": "\n                        2.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "158 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "138 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Sallent",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.770 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "La Llacuna",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Baixador (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "39 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Premi\u00e0 de Dalt",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "67 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "79 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "143 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.290 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.920 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        9.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "678 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "170 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Centre (Badalona)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.275 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "180 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/32/"
  },
  {
    "address": "Centre Hist\u00f2ric (Vic)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1107/37528556761.110700/1107_37528556761_1_20231002171931869.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "330 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1085/661/1085_AG165-797661_1_2023102514255731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Sebasti\u00e0-Aiguadol\u00e7 (Sitges)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/763/1005_100819795763_1_2023091512095094506.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "124 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/869/1018_34572869_1_2023072123072984457.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.715 \u20ac",
    "bathrooms": "2\u00aa planta",
    "size": null,
    "rooms": "80 m\u00b2",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/511/1089_XA614-1511_1_2023092916174731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sallent",
    "price": "\n                        550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.445 \u20ac",
    "bathrooms": "5\u00aa planta",
    "size": null,
    "rooms": "48 m\u00b2",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "33 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "161 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "133 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "327 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "124 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "9\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.100 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "240 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "114 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Centelles",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sallent",
    "price": "\n                        450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.200 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "208 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Cementiri Vell (Distrito Vallparad\u00eds-Escoles. Terrassa)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "33 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "109 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Port (Badalona)",
    "price": "\n                        2.650 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "118 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "324 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "142 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "La Clota (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.800 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "348 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu de La Barca",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "750 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Port Bal\u00eds-Platges (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.635 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/33/"
  },
  {
    "address": "Parets del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/523917/39226354644.523917/523917_39226354644_1_20231102210605637.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.645 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/330/1093_EP868-6533A_1_2023102516463431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1085/618/1085_AG165-800618_1_2023102514255731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "106 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/38333376234.518209/518209_38333376234_7_20231011181838807.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        12.000 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": null,
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/630/1089_XA643-1663A_1_2023032316143831250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Salut-Lloreda-Sistrells (Badalona)",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "106 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        680 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Salut-Lloreda-Sistrells (Badalona)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.866 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.990 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Remei-Montseny-La Guixa (Vic)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Santpedor",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "160 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.645 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "56 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "217 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Sallent",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Vacarisses",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "437 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.485 \u20ac",
    "bathrooms": "50 m\u00b2",
    "size": "5\u00aa planta",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)",
    "price": "\n                        1.275 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "39 m\u00b2",
    "size": "1\u00aa planta",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.783 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "135 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/34/"
  },
  {
    "address": "Centre (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/798/1018_34954798_1_2023092613095974967.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "94 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/327/1005_101111154327_1_2023102010105655819.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "206 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/500869/14174930221.500869/500869_14174930221_2_20210507131924985.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "141 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Port Bal\u00eds-Platges (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        4.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "155 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Centre-Zona Estaci\u00f3-Passeig de Joan Maragall (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "237 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Pineda (Castelldefels)",
    "price": "\n                        7.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "371 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sallent",
    "price": "\n                        475 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "332 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Torre-roja-Campreci\u00f3s-Grup Sant Jordi (Viladecans)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "108 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Pineda de Mar)",
    "price": "\n                        630 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Taradell",
    "price": "\n                        2.250 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "350 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "231 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Parets del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.960 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "285 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.814 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Urbanitzacions (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        7.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "896 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/35/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "87 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/38383136974.518209/518209_38383136974_1_20231027175229630.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Port Bal\u00eds-Platges (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/210/1089_XA642-3121A_1_2023101116154431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518209/39205244944.518209/518209_39205244944_1_20231103113544509.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriac (Sabadell)",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/710/1005_200915818710_1_2023110412114830240.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        830 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/032/1005_2201_22010066_32_1_2023110215114092408.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Esparreguera",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "640 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "210 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Morera-Pomar (Badalona)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "210 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Lluminetes (Castelldefels)",
    "price": "\n                        9.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "371 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.800 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Seva",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "56 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "367 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Rocamar (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        2.950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.120 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "280 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        10.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "411 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Olivella",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "250 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.180 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.590 \u20ac",
    "bathrooms": "54 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        13.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "258 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/36/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.633 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "34 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/015/1005_185841262015_1_2023060212064928893.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/025/1089_XA768-241025_1_2023101013564731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Port Bal\u00eds-Platges (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/220/1089_XA642-3122A_1_2023101116154431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Garriga",
    "price": "\n                        870 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/3413/93581128588.341300/3413_000685_foto_1_93581128588_20190301174208.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Serraparrera (Cerdanyola del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/501135/39247640037.501135/501135_39247640037_8_20231103133637342.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "149 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.220 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "116 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.030 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Subirats",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "252 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "7 ba\u00f1os",
    "size": "700 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        2.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sant Boi de Llobregat)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        1.020 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        780 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Port Bal\u00eds-Platges (Sant Andreu de Llavaneres)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Centre-Zona Estaci\u00f3-Passeig de Joan Maragall (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "219 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Terra Nostra-Font Pudenta (Montcada i Reixac)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "157 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan Desp\u00ed",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        835 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "265 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        12.000 \u20ac",
    "bathrooms": "8 ba\u00f1os",
    "size": "600 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Torrassa (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Urbanitzacions Ni\u00e0gara Parc-\u00c0gora Parc-Roca-Rossa (Tordera)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "300 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "121 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": null,
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.120 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/37/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "292 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1062/657/1062_DA11-73962B8657_2_2023102522520631250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Calella",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "282 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/518056/37576996411.518056/518056_37576996411_1_20230918114106192.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Sant Ildefons (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        880 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/208/1005_2201_22010022_8_1_2023081115081751326.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Les Planes (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        895 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-54681-0001_A_1_2023110209480431250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Barri de Mar-Ribes Roges-Pla\u00e7a de la Sardana (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/3657/86879840.365700/3657_000571_foto_1_86879840_20201020101307.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Campoamor (Distrito Espronceda-Campoamor. Sabadell)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Les Torres (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Ctra. de Santpedor-Bases de Manresa (Manresa)",
    "price": "\n                        665 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Calldetenes",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "367 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.235 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "66 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "178 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "La Collada-Els Sis Camins-Fondo Somella-Santa Maria (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        1.692 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "134 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Congost-Can Gili (Granollers)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Castellar del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "323 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "El Coll (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Les Termes (Sabadell)",
    "price": "\n                        845 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Centre-Cordelles (Cerdanyola del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        880 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        955 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Sants (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "81 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        715 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Canovelles",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Centre (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Torre-romeu (Distrito Torre-romeu-Can Roqueta. Sabadell)",
    "price": "\n                        830 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Progr\u00e9s-25 de Setembre (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Campoamor (Distrito Espronceda-Campoamor. Sabadell)",
    "price": "\n                        840 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "La Maurina (Distrito Roc Blanc-La Maurina. Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "Fondo (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        960 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/38/"
  },
  {
    "address": "La Pobla de Claramunt",
    "price": "\n                        625 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "97 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/522168/39196337128.522168/522168_39196337128_6_20231104113247166.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriac (Sabadell)",
    "price": "\n                        760 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/606/1005_2201_22010066_6_1_2023110215111279615.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Llinars del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "169 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/378/1018_35102378_1_2023101718104548647.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)",
    "price": "\n                        830 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "79 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-90060-0001_A_1_2023042512005131250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-27732-0001_A_1_2023050312005931250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Vallromanes",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "500 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        985 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "111 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Congost-Can Gili (Granollers)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Can Rull (Sabadell)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Llat\u00ed-Riera Alta-Cementiri Vell (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        990 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Centre-Can Mariner (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        910 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.260 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Zona Universit\u00e0ria-Gran Via Mar-Cam\u00ed Ral (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        960 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "X\u00faquer (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "35 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Raval-Santa Rosa-Safaretjos (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        970 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Anglada (Terrassa)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Llefi\u00e0-Artigues (Badalona)",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "82 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "8\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Sant Ildefons (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        895 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "\u00c8gara (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        680 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        670 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Les Roquetes (Sant Pere de Ribes)",
    "price": "\n                        880 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Verdun (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        670 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Raval-Santa Rosa-Safaretjos (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        990 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/39/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere (Distrito Sant Pere-Zona Esportiva. Terrassa)",
    "price": "\n                        760 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-61937-0001_A_1_2023101112004231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Instituts-Ponent (Granollers)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-A0-74375-0001_A_1_2022060912005331250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/3359944679.515865/515865_3359944679_10_20200928111951945.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord-La Serreta (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-70159-0001_A_1_2023050312010031250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Zona Nord-La Serreta (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        810 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-67192-0001_A_1_2023042512005131250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        790 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        660 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Salut-Lloreda-Sistrells (Badalona)",
    "price": "\n                        910 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "35 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Molins de Rei",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Estruch-Eixample (El Prat de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.030 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        870 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Trinitat Nova (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Collada-Els Sis Camins-Fondo Somella-Santa Maria (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "138 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Trinitat Nova (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Llat\u00ed-Riera Alta-Cementiri Vell (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "66 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Can Rull (Sabadell)",
    "price": "\n                        765 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Torrassa (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.010 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Fondo (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        955 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "103 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        790 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Centre (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.180 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "111 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Barri Antic (Manresa)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Mercat (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "104 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Llefi\u00e0-Artigues (Badalona)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        865 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Raval-Santa Rosa-Safaretjos (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        935 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Cementiri Vell (Distrito Vallparad\u00eds-Escoles. Terrassa)",
    "price": "\n                        695 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Mercat (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.120 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Principal",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/40/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/38357409280.515865/515865_38357409280_2_20231023134239690.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "87 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/003/1005_2110_21100050_3_1_2023110218111773050.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Estaci\u00f3 del Nord-Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a (Mollet del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-93742-0001_A_1_2023083012003731250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Can Clos-Els Pinetons (Ripollet)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/010/1005_2001_20010030_10_1_2023102709104902384.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Llinars del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "99 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Centre (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        760 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Gr\u00e0cia (Sabadell)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "56 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "La Llacuna",
    "price": "\n                        425 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Roc Blanc (Distrito Roc Blanc-La Maurina. Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Llevant (Igualada)",
    "price": "\n                        660 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Llefi\u00e0-Artigues (Badalona)",
    "price": "\n                        960 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "54 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Entresuelo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Llat\u00ed-Riera Alta-Cementiri Vell (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "183 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "La Bordeta (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Verdun (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        930 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "46 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Canovelles",
    "price": "\n                        880 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Can Rull (Sabadell)",
    "price": "\n                        775 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Mercat (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Anglada (Terrassa)",
    "price": "\n                        805 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Collblanc (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        970 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Fondo (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        960 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Sant Lloren\u00e7 (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)",
    "price": "\n                        730 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Can Deu (Distrito Can Deu-La Plana del Pintor. Sabadell)",
    "price": "\n                        880 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.680 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Calella",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "93 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "La Conc\u00f2rdia (Sabadell)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "104 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/41/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriac (Sabadell)",
    "price": "\n                        860 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/068/1005_2001_20010006_68_1_2023091109093382327.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Aurell (Terrassa)",
    "price": "\n                        930 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/455/1005_2110_21100044_455_10_2023110218112223993.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Sant Miquel-Tres Torres (Granollers)",
    "price": "\n                        785 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-56007-0001_A_1_2023070812004531250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        745 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/029/1005_2201_22010066_29_1_2023110215112089431.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "\u00c8gara (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "72 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/329/1005_2110_21100044_329_1_2023100315101347916.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Peram\u00e0s (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        840 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "9\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriol (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        830 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "92 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.290 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "63 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "L'Hostal-Lledoner (Granollers)",
    "price": "\n                        870 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "67 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Ponent (Igualada)",
    "price": "\n                        550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "El Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)",
    "price": "\n                        720 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        905 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Barceloneta (Vilafranca del Pened\u00e8s)",
    "price": "\n                        750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "82 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "\u00c8gara (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Les Planes (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "45 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Centre (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Instituts-Ponent (Granollers)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Llefi\u00e0-Artigues (Badalona)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "9\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        660 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "53 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "108 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Can Fatj\u00f3-Can Ximelis-Can Serrafos\u00e0-Sant Jordi Park (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "El Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.390 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriol (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        810 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        690 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "Bonavista-Bufal\u00e0 (Badalona)",
    "price": "\n                        985 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "112 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "La Maurina (Distrito Roc Blanc-La Maurina. Terrassa)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/42/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/37515171381.515865/515865_37515171381_5_20230921123331831.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.775 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/36721647433.515865/515865_36721647433_1_20230822181957394.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        985 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "56 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/044/1005_2201_22010011_44_1_2023102309105102716.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Sants-Montju\u00efc (Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/500120/38391410992.500120/500120_38391410992_1_20231005134337016.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere Nord (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)",
    "price": "\n                        890 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/498/1005_2110_21100044_498_1_2023110218113004608.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        880 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "La Trinitat Nova (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "49 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Centre (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        780 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        840 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)",
    "price": "\n                        780 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Riu Nord-Riu Sud (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        990 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan-Mol\u00ed de Vent (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "67 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan-Mol\u00ed de Vent (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Instituts-Ponent (Granollers)",
    "price": "\n                        760 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Anglada (Terrassa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Bellamar (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.995 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "271 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Centre (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "67 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Verdun (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        860 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "El Congr\u00e9s-Els Indians (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "118 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Barceloneta (Vilafranca del Pened\u00e8s)",
    "price": "\n                        800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "El Mas Rat\u00e9s-La Montserratina-El Ginestar (Viladecans)",
    "price": "\n                        1.855 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "202 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.090 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Pubilla Cases (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        660 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Instituts-Ponent (Granollers)",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/43/"
  },
  {
    "address": "Montigal\u00e0-Sant Crist (Badalona)",
    "price": "\n                        960 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/063/1005_2001_20010029_63_1_2023092214093608426.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Cabrils",
    "price": "\n                        7.600 \u20ac",
    "bathrooms": "7 ba\u00f1os",
    "size": "1.000 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/33342423139.515865/515865_33342423139_1_20230414175601786.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Les Arenes-Can Montllor-La Gr\u00edpia (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)",
    "price": "\n                        895 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "69 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1075/100/1075_SOL6-CG-00654-0001_A_1_2023090212010231250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/058/1005_2001_20010027_58_3_2023083010084285811.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/34175469951.515865/515865_34175469951_1_20230509170437018.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        660 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "124 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Canovelles",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Canovelles",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Centre (Pineda de Mar)",
    "price": "\n                        1.150 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.090 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "43 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "X\u00faquer (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)",
    "price": "\n                        855 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "86 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Anglada (Terrassa)",
    "price": "\n                        845 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Vista Alegre (Castelldefels)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Vinyets-Mol\u00ed Vell (Sant Boi de Llobregat)",
    "price": "\n                        820 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "57 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "El Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        930 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Pubilla Cases (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        940 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "46 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)",
    "price": "\n                        755 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "48 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "121 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Nucli Urb\u00e0 (Tordera)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Raval-Santa Rosa-Safaretjos (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        935 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "107 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "44 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Montigal\u00e0-Sant Crist (Badalona)",
    "price": "\n                        940 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        930 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "El Pedr\u00f3 (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/44/"
  },
  {
    "address": "Pla de Sant Mag\u00ed (Igualada)",
    "price": "\n                        710 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "8\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/018/1005_2101_21010008_18_1_2023062610060027077.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Pla d'en Boet (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        980 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "91 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/132/1089_XA24-70132_1_2023091316162031250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Andreu de La Barca",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "125 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/824/1005_3643824_1_2022122923120263563.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/159/1005_2110_21100008_159_1_2023110217111827662.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Mercat (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        845 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "6\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/049/1005_2110_21100036_49_1_2023101717101239944.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Alella",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "83 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Horta (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        990 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Vista Alegre (Terrassa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "76 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Pubilla Cases (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        990 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere Nord (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        935 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "El Castell-Poble Vell (Castelldefels)",
    "price": "\n                        1.670 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "137 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        670 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "61 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)",
    "price": "\n                        690 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)",
    "price": "\n                        830 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Llobregat",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "85 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Vista Alegre (Terrassa)",
    "price": "\n                        730 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "52 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "El Poal (Castelldefels)",
    "price": "\n                        2.600 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "273 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Cementiri Vell (Distrito Vallparad\u00eds-Escoles. Terrassa)",
    "price": "\n                        805 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan Desp\u00ed",
    "price": "\n                        910 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "47 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.860 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "66 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Feliu de Llobregat",
    "price": "\n                        1.085 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/45/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "84 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/92568968107.515865/515865_92568968107_22_20220617113244176.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Cementiri Vell (Distrito Vallparad\u00eds-Escoles. Terrassa)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "95 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/523/1005_2110_21100044_523_1_2023110311114518308.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/20875734033.515865/515865_20875734033_20_20230912161847042.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/5850272852.515865/515865_5850272852_3_20200730123716027.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "42 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/515865/22566543980.515865/515865_22566543980_2_20220315180941428.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Llevant (Igualada)",
    "price": "\n                        745 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Bonavista-Bufal\u00e0 (Badalona)",
    "price": "\n                        690 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "S\u00f3tano",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Canovelles",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "420 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "50 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "40 m\u00b2",
    "size": null,
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Anglada (Terrassa)",
    "price": "\n                        645 \u20ac",
    "bathrooms": "48 m\u00b2",
    "size": "2\u00aa planta",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Lluminetes (Castelldefels)",
    "price": "\n                        805 \u20ac",
    "bathrooms": "30 m\u00b2",
    "size": "2\u00aa planta",
    "rooms": "1 ba\u00f1o",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "56 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.750 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan-Mol\u00ed de Vent (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Les Arenes-Can Montllor-La Gr\u00edpia (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)",
    "price": "\n                        590 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Gr\u00e0cia (Sabadell)",
    "price": "\n                        955 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.320 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "74 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Sant Joan-Mol\u00ed de Vent (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "88 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Can Tiana-Pont Vell (Ripollet)",
    "price": "\n                        825 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Riera (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        940 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "58 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "45 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Can Mas (Ripollet)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "78 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Instituts-Ponent (Granollers)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "price": "\n                        925 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriol (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "97 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Vista Alegre (Terrassa)",
    "price": "\n                        590 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Can Clos-Els Pinetons (Ripollet)",
    "price": "\n                        905 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "103 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/46/"
  },
  {
    "address": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "price": "\n                        910 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "98 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/401/1005_2110_21100054_1_1_2023110313112775683.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Ildefons (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        935 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "62 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "5\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/303/1005_2110_21100053_3_1_2023110218113701656.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1089/197/1089_XA24-71197_1_2023103116174931250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Caldes de Montbui",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "114 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1013/673/1013_inmo_69253_333673_11_2023090707155531250.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Can Pantiquet-Riera Seca (Mollet del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        875 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "132 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/201/1005_2110_21100052_1_1_2023110218112863167.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
    "price": "\n                        1.350 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Ildefons (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.020 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "89 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "280 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "La Guineueta (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Just Desvern",
    "price": "\n                        9.500 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "876 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Esplugues de Llobregat",
    "price": "\n                        3.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "124 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Centre (Sitges)",
    "price": "\n                        2.700 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        20.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "511 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        20.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "840 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "153 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Masquefa",
    "price": "\n                        6.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "450 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "La Torrassa (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "384 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Matadepera",
    "price": "\n                        8.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "417 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "La Clota (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.800 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "200 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Esteve de Palautordera",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "504 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        7.200 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "187 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sant Fost de Campsentelles",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "608 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Morera-Pomar (Badalona)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "110 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Campins",
    "price": "\n                        1.075 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "129 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "105 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        9.950 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "400 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "265 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/47/"
  },
  {
    "address": "L'Ametlla del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        7.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "493 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/041/1018_34996041_1_2023100213103602656.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "223 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/466/1018_31709466_1_2022080819081439004.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "292 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/615/1018_35188615_1_2023103019104657749.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Bellaterra (Cerdanyola del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        4.300 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "405 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/387/1018_35172387_1_2023110323112809849.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "165 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1018/267/1018_34002267_1_2023051922053002890.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "La Floresta-Les Planes (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "213 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        20.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "645 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Esplugues de Llobregat",
    "price": "\n                        12.500 \u20ac",
    "bathrooms": "8 ba\u00f1os",
    "size": "800 m\u00b2",
    "rooms": "7 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        5.000 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "305 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "El Coll (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        6.000 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "663 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "168 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Mas Trader-Corral d'en Tort-Corral d'en Cona (Cubelles)",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "386 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Sant Fost de Campsentelles",
    "price": "\n                        3.650 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "477 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "El Masnou",
    "price": "\n                        3.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "280 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        15.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "505 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Les Cabanyes",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "505 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "La Font d'en Fargues (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "175 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Can Mates-Volpelleres (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        2.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "119 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
    "price": "\n                        2.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "343 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Vallvidrera-El Tibidabo-Les Planes (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        5.500 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "230 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        5.500 \u20ac",
    "bathrooms": "4 ba\u00f1os",
    "size": "322 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        1.950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "56 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Sant Sebasti\u00e0-Aiguadol\u00e7 (Sitges)",
    "price": "\n                        3.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "35 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)",
    "price": "\n                        2.300 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "122 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Sant Sebasti\u00e0-Aiguadol\u00e7 (Sitges)",
    "price": "\n                        1.800 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Cabrera de Mar",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "659 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Sants (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": null,
    "size": null,
    "rooms": "125 m\u00b2",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "59 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/48/"
  },
  {
    "address": "Eixample-Sant Oleguer (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "3\u00aa planta",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1098/731/bf496ffd-1cff-4256-a867-527498e2eb17_20231028181354375.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Pinemar (Pineda de Mar)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "10 ba\u00f1os",
    "size": "1.200 m\u00b2",
    "rooms": "16 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1098/383368/1098_1_foto_20230831113159469_36714687945.png",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Sagnier-Pla\u00e7a de Catalunya (El Prat de Llobregat)",
    "price": "\n                        360 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1098/3977854/1098_1_foto_20231001193605586_38357867254.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Centre (Terrassa)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "115 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1098/3972209/1098_1_foto_20230928195012267_37523345346.jpeg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Coll Fav\u00e0-Can Mag\u00ed (Sant Cugat del Vall\u00e8s)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "64 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1098/4033148/1098_1_foto_20231102205443094_39199966476.jpg",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Ca n'Oriol (Rub\u00ed)",
    "price": "\n                        1.250 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "150 m\u00b2",
    "rooms": "5 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Verneda-La Pau (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Centre (Pineda de Mar)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "70 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.050 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "51 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)",
    "price": "\n                        910 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Bellvitge (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "77 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "4\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Raval-Santa Rosa-Safaretjos (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        1.080 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "55 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Sant Pere (Distrito Sant Pere-Zona Esportiva. Terrassa)",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "120 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Roca del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "60 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Can Mas (Ripollet)",
    "price": "\n                        830 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": null,
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        2.900 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "140 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "3\u00aa planta",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Clota (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        3.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "182 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Proven\u00e7als del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.450 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "65 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Can Llong (Sabadell)",
    "price": "\n                        1.600 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "96 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "80 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "Bajo",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Clota (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "348 m\u00b2",
    "rooms": "8 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Centre (Cornell\u00e0 de Llobregat)",
    "price": "\n                        1.300 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Eixample (Matar\u00f3)",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "2\u00aa planta",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Roca del Vall\u00e8s",
    "price": "\n                        950 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Barri de Mar-Ribes Roges-Pla\u00e7a de la Sardana (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        730 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.200 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "1\u00aa planta",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": null,
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        A consultar\n                    ",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "42 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.400 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "103 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        700 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "40 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": "/alquiler/pisos-barcelona/49/"
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.000 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "38 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1002/699/1002_545699_1_2023101113100249014.jpeg",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "La Creu Alta (Sabadell)",
    "price": "\n                        760 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "71 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1005/521/1005_158762894521_1_2022042220042456493.jpg",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        850 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "35 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1002/171/1002_246171_99_2023100219100086014.jpeg",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Matadepera",
    "price": "\n                        19.000 \u20ac",
    "bathrooms": "8 ba\u00f1os",
    "size": "956 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/910/1093_EP868-4691A_1_2023102716451431250.jpg",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Can Nadal-Sant Pere (Tordera)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "16 ba\u00f1os",
    "size": null,
    "rooms": "20 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://fotos.pisos.com/m/1093/970/1093_EP868-4497A_1_2023072805431031250.jpg",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Les Botigues de Sitges (Sitges)",
    "price": "\n                        2.800 \u20ac",
    "bathrooms": "3 ba\u00f1os",
    "size": "253 m\u00b2",
    "rooms": "4 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta",
    "price": "\n                        4.000 \u20ac",
    "bathrooms": "5 ba\u00f1os",
    "size": "220 m\u00b2",
    "rooms": "6 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "price": "\n                        969 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "73 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "price": "\n                        986 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "75 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Centre-Can Mariner (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "800 m\u00b2",
    "rooms": "14 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
    "price": "\n                        955 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "68 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)",
    "price": "\n                        650 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "38 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Riu Nord-Riu Sud (Santa Coloma de Gramenet)",
    "price": "\n                        4.500 \u20ac",
    "bathrooms": "6 ba\u00f1os",
    "size": "400 m\u00b2",
    "rooms": "14 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Martorelles",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)",
    "price": "\n                        600 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "30 m\u00b2",
    "rooms": "2 habs.",
    "characteristics": "3\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Tei\u00e0",
    "price": "\n                        1.100 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "90 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "100 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "7\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "El Torrent Ballester-Can Palmer-Can Batllori (Viladecans)",
    "price": "\n                        550 \u20ac",
    "bathrooms": "1 ba\u00f1o",
    "size": "16 m\u00b2",
    "rooms": "1 hab.",
    "characteristics": "2\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "Barri de Mar-Ribes Roges-Pla\u00e7a de la Sardana (Vilanova i la Geltr\u00fa)",
    "price": "\n                        920 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "102 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": "1\u00aa planta",
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  },
  {
    "address": "La Sagrera (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)",
    "price": "\n                        1.500 \u20ac",
    "bathrooms": "2 ba\u00f1os",
    "size": "130 m\u00b2",
    "rooms": "3 habs.",
    "characteristics": null,
    "image": "https://statics.imghs.net//dist/img/blank1x1.gif",
    "next_page": null
  }
]